香港這一天 12-April-2018 市民不甘心 不放過C.Y. 不放棄公平公義

香港這一天 市民不甘心 不放過C.Y. 不放棄公平公義

眾新聞
Streamed live 3 hours ago

香港這一天 12-April-2018
市民不甘心 不放過C.Y. 不放棄公平公義

民主黨周一發起一個名為「天下為公（Wolf-hunting）的眾籌，目標是200萬元，用作追查前特首梁振英UGL事件。C.Y. 翌日發律師信，警告會考慮控告對方誹謗，似乎有反效果，幫民主黨「谷」眾籌，至今已籌到近130萬。楊健興分析「獵狼」行動；各位會否支持、有冇用？

Category
News & Politics
License
Standard YouTube License

去國際法庭控告689，可以嗎？